{

  "Banker Pair":"庄对",
  "Player Pair":"闲对",
  "Banker":"庄",
  "Draw":"和",
  "Player":"闲",
  "Bull Big":"大",
    "Bull Odd":"单",
    "Bull Small":"小",
    "Bull Even":"双",
    "Maximum Value":"最大值",   
  "Minimum Value":"最小值",
  "Dragon":"狮",
  "Tiger":"虎",
  "Tie":"和",
  "Ball 1":"万",
  "Ball 2":"千",
  "Ball 3":"百",
  "Ball 4":"十",
  "Ball 5":"个",
  "ball 1":"万",
  "ball 2":"千",
  "ball 3":"百",
  "ball 4":"十",
  "ball 5":"个",
  "Bull 1":"牛1",
  "Bull 2":"牛2",
  "Bull 3":"牛3",
  "Bull 4":"牛4",
  "Bull 5":"牛5",
  "Bull 6":"牛6",
  "Bull 7":"牛7",
  "Bull 8":"牛8",
  "Bull 9":"牛9",
  "Bull Bull":"牛牛",
  "No Bull":"杂牌",
  "Bull Game":"牛牛游戏",
  "Tiger Game":"狮虎游戏",
  "First Three":"前三形态",
  "Middle Three":"中三形态",
  "Last Three":"后三形态",
  "First Two":"万千形态",
  "Odd Odd":"单单",
  "Odd Even":"单双",
  "Even Odd":"双单",
  "Even Even":"双双",
  "Quintuple":"五条",
  "Quadruple":"四条",
  "A Pair":"一对",
  "Triple Pair":"葫芦",
  "Streak":"顺子",
  "T.O.A.K":"三条",
  "Two Pairs":"两对",
  "Loose Cards":"散牌",
  "Half Streak":"半顺",
  

  "Max Value":"最大值",
  "Min Value":"最小值",




  11x5 tab 2
  
  

"Range plate": "上下盘",
"Odd Even plate": "单双盘",
"Odd Numbers": "单盘",
"Guess Middle Value": "猜中位",
"Even Numbers": "双盘",
"First Range": "上盘",
"Last Range": "下盘",
"Tie/Draw": "和盘",
 

"Big":"大",
"Odd":"单",
"Even":"小",
"Small":"双",
"Single:":"单身的",
"Double:":"双倍的",
"Triple:":"三倍",




"Upper Range":"上",
"Tie Range":"中",
"Lower Range":"下",
"Odd Range":"奇",
"Tie Plate":"和",
"Even Range":"偶",
"Sum Odd":"单",
"Sum Even":"双",
"Big Odd":"大/单",
"Small Odd":"小/单",
"Big Even":"大/双",
"Small Even":"小/双",
"Gold":"金",
"Wood":"木",
"Water":"水",
"Fire":"火",
"Earth":"土",


   
"BIG EXTRA NO.":"特大",
"SMALL EXTRA NO.":"特小", 
"BLUE BALLS":"蓝波",
"RED BALLS":"红波", 
"GREEN BALLS":"绿波",
"ODD EXTRA NO.":"特双",
"EVEN EXTRA NO.":"特单",
"Guess Extra Number":"猜特码",
"Ball Colors":"色波",
"Extra Number Range":"雀神",


"East": "东",
    "South": "南",
    "West": "西",
    "North": "北",
    "Middle": "中",
    "Send": "发送",
    "White": "白色",
    "BIG EXTRA NO.":"特大",
"SMALL EXTRA NO.":"特小", 
"BLUE BALLS":"蓝波",
"RED BALLS":"红波", 
"GREEN BALLS":"绿波",
"ODD EXTRA NO.":"特双",
"EVEN EXTRA NO.":"特单",
"Guess Extra Number":"猜特码",
"Ball Colors":"色波",
"Extra Number Range":"雀神",
 "Guess Extra Number":"猜特码",
    "Extra NO B/S":"额外号码 大/小",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":""
  }